NOW TV 訪問蔡子強中, 佢不斷引用連登

佢話高投票率偏向有利泛民, 但都有一小部份票會流向建制.

講左同冇講冇分別